老解洗唔洗咁驚

槍會山軍營 柯士甸道
每朝返工都會經過 今朝見到加哂欄喺閘後

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

平時個閘後面係咩都無嘅

九龍塘個個都加咗好耐

我今朝第一次留意到

有時搭車經過
仲見到有個企係圍欄草叢位後站崗
著晒迷彩服
唔認真睇都幾難見到